一個遊戲裡的尋人啟事

是咁的，小弟由大約2010年左右就有玩跑online，咁自從上左中學之後因為電腦問題玩唔到跑online直至最新開返黎睇，見到自己當時網戀既情侶仲味分手，但係佢都冇上線好耐啦。

所以我想睇下係到會唔會搵到你，當係重新認識當時既朋友咁....話晒都叫做曾經既一段緣份。

不過都要多謝你我冇上線個排你都冇離婚

我以前有個表姐
佢幾好人 細個成日請我食雪糕 又帶我出街
但之後有件事搞到佢無耐就走左..

佢本身自己住 單身
有次佢同我講 屋企近排成日唔見野
由細細包既朱古力 去到電腦
都成日係放工返屋企之後唔見左...
果件事困擾左佢好耐 因為屋內其他野仲係整整齊齊
無被翻過既痕跡⋯⋯

表姐當時都懷疑係唔係自己整唔見/有夢遊/失憶症
但係屋入面既物件一件一件咁唔見

佢試過報警 但係又查唔到d咩..
表姐把心一橫自己買左個cam返屋企裝...

裝完cam果個禮拜
表姐間屋無再唔見野
佢翻查過cctv 記錄
的確無人入過屋....

正當佢以為件事已經完左果時
有日佢放工
道大門被人用美工刀刻住

「你覺得你可以走得甩？？？？？？？」

佢果時驚到即刻跑去差館
上到佢屋企睇過哂所有野
全部都無被人郁過
Cam記錄都影唔到有人入過佢間屋

有人問佢有冇得罪過人
佢都係答無
事實上佢本身個人就係好和善果種
甚少同人發生爭執...

佢之後係我哋到住左一排
搜查過指模 大門 都無被人格硬開過既痕跡...
佢自己都唔好意思一直住喺我哋到

兩個月後就搬返佢自己屋企....
一直無事住左一排

突然有日佢不斷禁我門鐘 拍我屋企對門....
我開門俾佢入
佢成個人震哂
入到屋就不斷抽搐 暈左係地下
最後突性心臟病過左身

期間我哋去過佢屋企睇佢個cam......

你好呀 係我呀 我已經有老公啦 你唔好再搵我啦

唔好搵了...有75%機會係男人黎...

jm9

我都好耐冇開返跑 都好想搵返小學個陣識嘅佢

因為有試過傾電話，所以肯定唔係

可以試下

巴打唔好難過